魔力寶貝正服強勢回歸(52) 幾時先肯開公測？

永恒初心最精彩片段！

記得拎完獎狀去左邊士兵拎禮包 右邊伏黎
入雙子 多d hk人

Ser已不足一日內玩完（瘋狂斷線）
電腦game 冇電話版
Mac（所有系統）玩唔到

主程式：

官網：

八業巴整既網站

要招小圈子請另開新版

註冊 link
右上改名遮電話

繼承經典內容的《魔力寶貝：永恆初心》2021 年春季上線 採免費制形式推出

熟悉的洗錢內容，支那永恆的騙錢初心，將還給你最經典的斷線《魔力寶貝》，還給你和當年一樣洗錢的感動。不論在哪個世代，bug斷線都會一直陪伴著你。

理想

現實

以下開返ser先算

如果等級不到十級可以去就職領事館找ＮＰＣ可以免費傳送到伊爾村還有聖拉魯卡村（請睇下邊大地圖）

卡在線的話，在主選單刪除「Assets>data>0-9 folder」即可

解決亂碼

將電腦既解像度較低

地圖

揀職可睇

有用網站

亂射速度比較

公式

計掉器

台仔整既QA

條google link係邊？ 我要pin做置頂

初心痴線佬

開純白卡慘過食屎

佢話佢用搜狗係打簡體的 自己見到都係簡 但我睇就全部繁 唔知點解

可能係初心照顧大陸人整既game內自動轉換

牛奶邊度獵呀？

唔係一出伊爾村就已經有咩

成身蕃茄 1支牛奶都無

仆你個街

問多次 雙10 維村上面打殺蜂欠2
我3弓手亂射
有冇人黎?

最新受害者

谷哥

有冇人天秤斷線

頭目打輸左，打贏綠先生補數

好能想打王

標

勁到
1星期就職格鬥不是夢

要不是先知麥林氣回

麥林幾時再開團打神眼法仔?

你真係先知黎，次次應該死，就死之前食支藥水回血

爆升lvl 好撚悶

公測都係開下服務系算數

有咩服務今晚我就想要

我跟查理團

你回完佢就比人乾飛左, 本身訓得好地地

鑑定大家有幾短 同有幾黑

有無人得閒帶我學亂射，法蘭城出法

我就係一早計算好
冇佢犧牲係打唔贏

挑戰者

me ok
雙幾

BTW... 我屌牛奶要狩獵2先獵到
我既蕃茄之旅

無限卡鐘嘛,蒆大晒你地友個胃口, 到時仲唔FAT FAT

打卡升上去囉

諗起食神
「啲飲管有咁大枝得咁大枝 啲野有咁咸得咁咸 Jui一聲飲哂就嗌過第二杯
呢啲野唔洗教啦下化 你咪一味得個死做啦仆街」

無限卡鐘嘛,養大晒你班友個胃口, 到時仲唔FAT FAT

今次唔洗怕,我已經打左神眼啦

有冇做杖做袍做鞋做弓做帽？
想買lv3 lv4裝

依家係咪無得去亞諾曼城

多謝你啱啱東E叫搵到人幫了
22級要幾耐先30lv？有卡鐘
邊到直升好？有無人帶

BINGO

22 - 30 大約6個鐘 我諗...

參考呢個走法

我有睇，去左海洞
有無邊到買到勁弓，新人開左新手包

22去新圖啦
好快上30

新圖係咪維村左上個個bug？

去打倉庫先

依家係海洞都可以

搵到人帶就維村外啦 帶夠血同mp 一直放亂射

維村我1個鐘23>30啦wo

你仲唔黎帶下我

點解你樣樣野都係做錯左